В измерението, наречено Когатосиискамландия, децата пишат писма на дядо Коледа с техните желани подаръци и могат да укажат точната дата, на която искат да ги получат. Те могат да получават подаръци по всяко време на годината, не само на Коледа, но имат право да пишат писма с желания само веднъж в годината. Също така не знаят колко подаръка ще получат - всяка година е различно и те не могат да разберат от какво зависи.  
Дядо Коледа от Когатосиискамландия ще разкрие своята тайна пред вас, за да може да му помогнете по-бързо да се справя с поръчките. Той иска да му напишете програма, която на входа получава датата, на която някое дете е написало, че иска да получи подаръците си (например ``12 3 2020``) и след това извежда две неща:  
* Първо извежда датата във формат ``12 March 2020`` - тоест денят да е написан с число, месеца - с думи на английски език, а годината - пак число. Дядо Коледа получава датите като числа и това много го затруднява, защото често обърква месеците. Затова той иска да ги вижда изписани с думи.
* Второ той иска да му изведете броя подаръци, които детето трябва да получи. Тайната на Дядо Коледа е, че той събира цифрите от датата и получената сума е броя подаръци, които ще бъдат направени (например, ако датата е 12 3 2020, то това е 1+2+3+2+0+2+0=10 подаръка).

## Вход
На един ред, отделени с интервал, се въвеждат деня, месеца и годината, в които детето иска да получи своя подарък.

## Изход
* На първия ред се извежда дадената дата в горепосочения формат с изписване на месеца (January, February, March, April, May, June, July, August, September, October, November, December).
* На втория ред се извежда броя подаръци ``N`` във формата ``N gifts``.

## Ограничения
* ``1`` <= ``ден`` <= ``31``
* ``1`` <= ``месец`` <= ``12``
* ``2000`` <= ``година`` <= ``9500``

## Пример

### Вход:
```
12 3 2020
```
### Изход: 
```
12 March 2020
10
```

### Вход:
```
2 12 3024
```
### Изход: 
```
2 December 3024
14
```

### Вход:
```
25 9 5341
```
### Изход: 
```
25 September 5341
29
```
